小學嗰陣俾個教畜玩針對同恐嚇搞到有精神病

有咩正當方法可以搞鳩條教畜同班幫兇?

比人搞到有精神病證明你廢
仲點敢去搞鳩人

差唔多八年前

你點證明係因為小學個教畜令你痴線

你啱

拎左白卡未 拎左可以直接搵佢

派傳單唱衰佢

搞個衰人 d 細路